[1/10國殤日]聽日分區集會諗唔到做咩既同我入黎！

分區又好 去港島又好 相信聽日都唔會有共識
但可以做既野好多！

1. 拆匪旗 匪徽 匪慶宣傳物
成日話落面落面 呢個係最撚直接
燒又好 噴又好 大家花式拆旗

2. 拆黨鐵
黨鐵幾仆街唔需要再多講 分區見站就拆 拆撚到佢後日逼香港人罷工得唔得呀？

3. 萬國旗手繼續出動
畫面好靚 岩晒和理非

4. 現場決定 集思廣益

聽日唔係最後一戰 但絕對係可以係吹大雞既情況下做到好多野

推

1/10

2/10

仲有

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花

發覺巴打你成日幫手推

g chi

所有政府建築物，政府合署為首選

3/10

4/10

5/10

6/10

push

pisghhhhhhhhhhhhhh

7/10

8/10

升旗
唱國歌
讀宣言

gchi 雷加尼斯

9/10

10/10

最多推5次咋